生得肥扮大隻都幾好效果

高高大大咁 行路呀渣少少人地都分唔出係肥定大隻

係 啲人仲成日問你係咪消防員

睇錯肥絲大隻

肥腫難分

M字頭條友好矮...
有冇米65？